必要時入Yoho 睇場戲

唔信佢夠膽戲院裡開鎗

你肯定今日無入元朗

你講你
我4點仲買到飛wo ching

yoho 成個死城一樣 黑警打橫行都無問題

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13